台灣嘅電視劇究竟係幾時衰落

好記得以前成日追台劇 流星花園，惡作劇之吻，麻辣教師，海派甜心 .究竟台劇係幾時走下坡？

林依晨同楊丞林都好似係靠電視劇先多人識

偶像紅唔起，風格老土

畀中国搶曬人才

由佢見到一埋台灣紅星唔拍台劇開始

出名小小都去大陸啦無論演員定導演
好多大陸劇導演係台灣、香港人

由康熙來了都要執開始

資金太少，製作太老套

人地國家 什至tvb都會出去其他國家地方拍，台灣永遠本土打J